點樣係鐘意嘅人面前唔好成個白痴仔咁

做gym果陣成日遇到個大隻眼鏡靚仔
我成日特登避佢做其他機因為我係佢旁邊會好緊張同忍唔住望佢
前幾日我做緊Biceps Curl果陣佢行埋黎搞到我心跳勁快同冇曬力
最重要唔知點解忍唔住笑到成個傻仔
依家佢肯定覺得我係個癲佬

圖呢

呢度唔係成人台

Hosico

超得意

衝埋去除佢褲幫佢含兩嘢,包佢一定即刻拉你入locker room屌爆你

圖呢

btw, on first hand 唔好白痴

我入黎褲都除埋，你俾D 乜我睇？

佢大隻過我好多
一拳打死我

好啦好啦

就係想唔好咁白痴

我又係一心情高漲+表面要扮無野就忍唔住笑好kai

只要唔好ff咁多就會唔白痴

屌 講得好中
真係成個Kai子咁

冇ff過佢
係真心忍唔住

仲唔係ff緊

唔係ff係自然反應

不過唔否認有性幻想過佢
佢真係我見過最完美嘅男人
依家以佢為目標

唔好咁心急

拳打落你個屎眼到

第二張正面呢

心急

正面可能冇咁正

太用心去追就會做咗好多白痴嘢

唔係追佢 純粹係心亂如麻

喂！！！
冷靜啲

冷靜唔到

who is 佢條仔

gay post?

Yes

唔係講笑 真係發過春夢
醒咗勁唔開心